
(цитата из фильма)
Каждая цивилизация должна сама пройти свой путь – никто не принимает чужой истины. Если мы поделимся нашими идеями – с нами будут спорить; а если мы захотим отдать им технические знания – они наверняка обратят их в оружие друг против друга.
